警犬 醫畜 教畜 保險狗 地盤佬 仲有咩工作係無俾連登仔踩?

巴士佬

消防

空中服務員

之前有人屌過佢地日日無所事事

淨係知當中警犬最抵屌

飛雞

保安

食蕉

臭雞

救護員

飛雞未聽過？

連登仔

連登公屋仔

得保險雞係最低等

連登狗！

做鷄/鴨

跟車
裝修
保安
Sales
侍應
廚房

大部分連登用户嘅職業，點踩得落

有冇啊

全部加個狗字

美國總統

物理治療

救護？

農夫